如果唔使等埋發叔 可能白鴿黨已經倒戈左 今日香港會有另一番景象

如果當日唔使等埋發叔 有d民主派會唔會倒戈投贊成 香港今日會變成點

push

啲離地中產照投民主黨 吹咩